［無人理？］班農同郭文貴在美會面

中共十九大18日將舉行，在此極敏感時刻，一直大爆中共醜聞、流亡美國的中國富豪郭文貴，今在twitter公開，一周內兩度與美國總統川普前首席策略師班農（Stephen K. Bannon）見面餐聚，其中一次更在郭的約紐約豪宅共進3個半小時晚餐。郭文貴還透露，半年來一直透過朋友與對方聯繫。
郭文貴在twitter貼出多張兩人會面的照片，並留言：「半年來班農先生一直與我通過朋友有聯繫，但始終未能見面！10月5日華盛頓記者會後．我請楊建利先生Billl與我一起在我的房間與班農先生一起午餐！我們都無比激動高興！今天10月10日班農先生又與團隊到紐約我的家一同了3個半小時晚餐！我經他及他的團隊同意向我的推友發這個些照片！」
身為美國右翼民粹人士的班農，離開白宮後，上月11曾日專程到北京，與中紀委書記王岐山在中南海秘會，兩人見面長達90分鐘。當時外媒引述知情人士稱，班農與王岐山會晤，與美國總統川普年下月將訪中無關。

順手post埋：傳說王岐山 將會係19大中連任

借個位黎

Oct 11 近期活躍五毛
1三色貓
2法國佬巫斯義=香港鍵國
3十卜ching
4侵B
5返六日唔撚易
6國語好手
7bb chu
8Redbaron
9newlife
10優美開始